有冇人知道邊度有黃絲醫生

有好多手足發完夢受傷 食tg嘔血痾血 但係又唔夠膽去醫院或者睇醫生
我想知道邊度有黃絲嘅私家醫生 等班手足受傷睇醫生嘅時候唔洗擔驚受怕 咁多避忌

杏林覺醒

你係鬼既話 咪比晒地方你捉人

我睇開中醫係

中醫都得㗎

⛑《5/11 星期二 FA支援資訊》⛑

———————————————
🆘緊急電話諮詢醫生MO📞 7pm - 12am
～Tel/WhatsApp/FaceTime 9152-6319，tg @mo_oncall

🆘消防處救護車🚑
～Tel 2735-3355 ：一般只去最近公院，危殆時請使用

🆘St John 救護車🚑
～Tel 1878-000 ：可以要求去公院 / 私院，但車主管有最終決定權
———————————————
⚠️未有生命危險但要即時見醫生👨🏻‍⚕️
（例如要縫針，大範圍傷口，懷疑骨折）
～聯絡 @mo_oncall
～設有車隊候召
～請勿濫用緊急服務

———————————————
✅如情況隱定，轉介睇醫生 👩🏻‍⚕️
西醫
A. 杏林覺醒 (tel/signal/whatsapp) 4610-0186 ；tg @medhotline
B. 隱世醫療室 @hidden_clinic
C. 發夢醫療 @DreamersHospital

中醫
A. 國難忠醫 @findcmed
B. 扶正小隊 @cmed4brosis2

———————————————
🏥急症室安全指數 @healthcarehk

📣有關On Call MO 及上述醫療站的最新消息及公告📣
@hidden_clinic_plus
@DreamersHospital

我估基層醫生冇咁藍
估炸

Thxxx